政府幾時先正視原居民問題

點解有特權？幾時收返 等佢地訓街

一人一個村民問題

On9仔
政府同原居民不嬲同一陣線

遲啲共產黨會做野
我放長雙眼